［7•28］政府回應港島區示威活動

政府回應港島區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十八日）在港島區的示威活動，政府發言人作以下回應：

昨天自下午開始有市民在港島不同地區進行未經批准的集結，其中在上環及西環一帶有激進示威者作出暴力行為，包括向警務人員擲磚、縱火，甚至以載有燃燒中紙皮的手推車推向警方防線，對警務人員以至其他市民構成危險。激進示威者目無法紀，以暴力破壞社會安寧，我們予以強烈譴責，會繼續全力支持警隊嚴正執法，遏止所有暴力行為，盡快回復社會秩序。

此外，在銅鑼灣有市民佔據馬路，更有人破壞公物，設置路障阻塞交通，嚴重影響巴士及電車等公共服務。該等行為不但違法，亦對其他市民造成不便，我們對此表示遺憾，並再次呼籲市民表達意見時應和平理性，不應以身試法。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間0時17分
————————
講嚟講去都係個兩篤屁

Up

我會罷工

網誌治港

強烈譴責

得喇得喇

on9,政府真係易做
咁多人表達意見但回覆永遠都係呢篇垃圾

一篇文
改個日期